
                      Decepcionante!!! No esperaba mucho de la nueva película de Star Wars, pero si que al
menos superase el de las películas de la última trilogía. Nada de eso, si acaso es igual de mala o aún peor que las anteriores!!! La historia es simplona, predecible y forzada, los personajes originales sin energía y los nuevos sin carisma, el malo ridículo y sin personalidad. Espero que no hagan más películas de Star Wars porqué están destrozando el gran recuerdo de toda una generación....
        
            